-L'adressage absolue (immédiat) permet de charger une valeur (une constante ou une adresse) dans un des registres géneraux sans passer par la mémoire. La valeur qu'on veut mettre dans le registre doit etre contenue dans l'instruction. Ce mode d'adressage sert a ne pas passer par la mémoire, donc etre parfois plus rapides si on veut mettre des constantes ou des adresses .

-L'adressage direct va permettre de charger une valeur qui se trouve dans une case mémoire dans un des registres généraux. 
La différence entre L'adressage direct et indirect est que dans le direct l'offset va etre calculer en fonction de la distance entre le registre PC et l'adresse mémoire ou l'on veut aller 
alors que dans l'indirect, l'offset va etre calculer en fonction de la distance entre le registre ou L'on se trouve actuellement et le registre mémoire ou  l'on veut aller

-Dans l'adressage direct la somme de PC et de l'offset sert a avoir l'adresse de la case mémoire ou l'on veut aller 

-J'ai pas trop compris l'adressage indirect  (LDI , STI) 

-Le JMP sert a changer l'adresse ou l'on se trouve ( pas sur du tout, A VERIFIER !! )

-Voir dans le TP2 le tableau avec IN,OUT,GETC etc ...

-Pour rendre 9 en -9: il faut faire NOT 9 puis ADD 1 au resultat (complément a deux )

-mettre un espace entre un label et : est important 

-Important : On ne peut pas copier le contenue d'un registre dans un autre avec LD, Le ld sert a ramener des choses de la mémoires (ou des constantes ) ( A VERIFIER)

-Fetch-decode-execute cycle : https://www.youtube.com/watch?v=IL44-Mfp8x4 : contient casi toutes les informations 
                              https://www.youtube.com/watch?v=Z5JC9Ve1sfI&t=295s : juste en complément 

-Important : ne pas oublier de mettre des halts entre les br (voir un code pour mieux comprendre (ex exo1 tu tp5 (ma version )))

-Attention: BRPN est faux ! il faut écrire BRNP , on met d'abord le N puis le P (négatif puis positif)

-Important: Chaque instruction ( add, br) est associés a un op-code qui sert a le retrouver ( voir cm)

-différence entre br et jmp: br a une limite de saut (qui est de 256 (PAS SUR DU TOUT)), donc le jmp est plus utilie pour les longs programme(A VERIFIER )!

-Pour copier les quatres bits de poids faible de R2 dans R3 :
ADD R3,R2,#00001111 (on appelle le #...  un masque de bits )

-Voir note tp4 assembleur pour LEA et LDR

-Quand on fait une etiquette on doit faire : while: blabla    (toujours avoir un espace entre les deux points et le blabla)